本應打九九九可以求助

無奈 你拎棍像持刀扑實我
我到底驚慌什麼
見到警犬只好請你離坐
狂射你子彈在橫飛沒援助
結果一槍打向我
不了沒有大志 又有合照
大概尚有一個電視台 內容永遠最偏頗
要你幫手也太絕吧
讓我欣賞警黑怎羞辱我

可唔可以教我呢句點撚樣唱